[遊行後好去處] 免費嘢飲

利東街Pizza Express 721有嘢飲派喎

但記住PE全線其實係中資架, 比聯想其下Hony Capital買左架, 大家千祈唔好坐低剩係飲水好呀

提提大家佢新城市講場都有分店架
仲有Yoho, VCity, 荃灣廣場, 將軍澳中心分店都係Sell Hong Kong旗下架